岩岩用daddy錢買左全餐 大家唔使爭啦

dad你老母

原來唔止我一個買左全餐

唔緊要啦可以一齊中架嘛

重你老母